又俾我估中，渡邊麻友宣佈引退，一定有吊西！

我又贏咗

比J家仔吊西

我都吊過